---
title: 'Bon Retour Chez Nous!'
excerpt: 'Nous avons des nouvelles passionnantes!!!

Basil est venu nous voir avec la teigne, puis a fait face à quelques autres problèmes en cours de route, mais elle était petite et puissante !!'
coverImage: '/assets/blog/welcome-home/basil.jpg'
kitten: basil
date: '2021-05-12T17:43:07.322Z'
language: fr
author:
  name: Felix
  picture: '/assets/blog/authors/felix.jpg'
ogImage:
  url: '/assets/blog/welcome-home/basil.jpg'
---

Nous avons des nouvelles passionnantes!!!

Basil est venu nous voir avec la teigne, puis a fait face à quelques autres problèmes en cours de route, mais elle était petite et puissante !!

Après avoir été avec nous pendant si longtemps, elle a été stérilisée et nous avons décidé d'ADOPTER !! Basil a été un tel bijou et il était clair que Lola aimait avoir un nouvel ami !

Félicitations Basil et bienvenue chez nous !!!! ❤️❤️❤️